《挑戰勇武對和理非信任度 之 銀髮戰士靜坐48小時》來自一群家長的心願

《挑戰勇武對和理非信任度 之 銀髮戰士靜坐48小時》

Facebook Page - 銀髮族老而不廢 自發48小時靜坐活動，雖然沒有大台，但作為中青年嘅我地希望大家幫幫手，自發配合下，一齊守護香港！

政府不斷用警暴提升武力，扮示威者到處破壞，企圖令市民再度分化，令國際社會失去焦點！今次 銀髮族 化身前線靜坐抗暴，可以俾全世界睇清楚，沒有暴徒，只有暴政！

而且，如果今次 老中青分工 合作順利，我哋之間嘅互相，將會大大提升，希望以後係牢不可破！

我地一小群人，討論完，得出初步分工。請大家再集思廣益，廣傳，每人出一分力，配合銀髮前線！分工如下:

1. 銀髮戰士 - 靜坐、祈禱、詠唱、頒經等等 (沒有大台，各戰士自發行動)

2. 中年銀髮守護者(和理叔、和理嬸) - 與銀髮戰士同行，負責必要時為銀髮戰士防守，以及提供保護(裝備：空氣清新機、聖水)，物資 (水，食物，毛巾，衣服等)

3. 家長 - 負責輪流standby 接送前線銀髮戰士

4. 年輕人 鍵盤戰士 - 主戰國際線，英文出文(Facebook, IG, Twitter, Reddit)
*如自知係激動派年輕人，請時刻提醒自己，和理非已經實踐左核爆都唔割幾個月了，到你哋實踐對和理非嘅信任。請相信前線銀髮戰士嘅判斷同決定，相信中線家長同守護者*

5. 哨兵&總台 - 唔同位置，安全地update 暴政黑警嘅行動，提供資訊俾中前線 (裝備:輕便服飾 電話 尿袋)

6. 藥師(醫護人員) - 不時check 下銀髮前線健康狀況，查看有無中暑、過勞等; 仲有，危急關頭 救命°
*因銀髮戰士如遇TG，可能急需求冶，同時令後勤年輕人安心工作*

p牌幫推，聽日就係，要大大力推

自推1

幫手upvote

自推2

自推3

自推4

P牌推唔郁

推

g持和勇合一